{
    "module": {
      "number": 1,
      "name": "Quizz",
      "questions": 10,
      "revision": "2024-10-23"
    },
    "questions": [
      {
        "number": 1,
        "question": "Qu'étudie la sismologie ?",
        "answers": [
          "Le vin",
          "Les tremblements de terre",
          "Les volcans",
          "Les molécules d'eau"
        ],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "number": 2,
        "question": "Comment s'appelle cette épice connue pour ses bienfaits ayurvédiques ?",
        "answers": [
          "Le pili-pili",
          "Le paprika",
          "La muscade",
          "Le curcuma"
        ],
        "correct_answer": 3
      },
      {
        "number": 3,
        "question": "Selon un célèbre proverbe `Tous les chemins mènent à ...` ?",
        "answers": [
          "Bruxelles",
          "Istanbul",
          "Rome",
          "Paris"
        ],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "number": 4,
        "question": "Que signifie le terme syncope ?",
        "answers": [
          "Perte d'un sein",
          "Arrêt cardiaque momentané",
          "Perte de connaissance",
          "Perte de la vue"
        ],
        "correct_answer": 2
      },
      {
        "number": 5,
        "question": "Quelle famille de scientifiques célèbres possède le plus de prix Nobel ?",
        "answers": [
          "La famille Gide",
          "La famille Curie",
          "La famille Mauriac",
          "La famille Grignard"
        ],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "number": 6,
        "question": "Dans quelle activité un mnémoniste excelle-t-il ?",
        "answers": [
          "La mémorisation",
          "La compréhension musicale",
          "Les mathématiques inversés",
          "La magie"
        ],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "number": 7,
        "question": "Qu'est-ce qu'un suanpan ?",
        "answers": [
          "Un sabre japonais",
          "Un objet qui sert à calculer",
          "Une technique de massage",
          "Un poisson consommé en Chine"
        ],
        "correct_answer": 1
      },
      {
        "number": 8,
        "question": "Qui est le Saint patron de l'Irlande ?",
        "answers": [
          "Saint-Patrick",
          "Saint-Juste",
          "Saint-Edouard",
          "Saint-Magnus"
        ],
        "correct_answer": 0
      },
      {
        "number": 9,
        "question": "Dans quelle ville se situe le Colisée ?",
        "answers": [
          "À Thèbes",
          "À Athènes",
          "À Turin",
          "À Rome"
        ],
        "correct_answer": 3
      },
      {
        "number": 10,
        "question": "Qu'est-ce que Naruto ?",
        "answers": [
          "Un manga japonais",
          "Un soda créé pour les ados",
          "Un insecte vivant au Japon",
          "Une boisson alcoolisée servie dans les bars"
        ],
        "correct_answer": 0
      }
    ]
  }




  